### JavaScript edukacija ###
    
Task 1:

    - Kreirati jedan zeleni kvadrat sa leve strane i kontejner sa desne strane. 
    - Klik na zeleni kvadrat kreira potpuno isti kvadrat samo crvene boje. 
    - Ukoliko levi kvadrat ima ID pri kloniranju treba ga ukloniti.

Task 2

    - Dodati brojac 
    - Dodati opciju da kada se klikne na crveni kvadratic da se ukloni i istovremeno treba da azurira stanje countera
    - Sacuvati trenutno stanje (counter i broj kockica u local storage). 

Task 3

    - napraviti objektno orjentisani kod na jedan od 3 nacina definisanja objekata (literal, first class function or class)

Task 4

    - nakon refresh-a da se prikaze zatamljeni ekran sa input poljem za unos imena
    - ime treba da se veze sa countom
    - kada se unese novo ime zapise se u localstorage kao novi record
    - kada se unese isto ime, prikazati stanje iz localstorage-a
    - ucitati sliku sa nekog public api-a i prikazati u okviru crvenog box-a na svaki click

Task 5 

    - Posto je objekat postao prevelik, rasclaniti ga na vise klasa ili objekata koji ce biti povezani. 
